你好 請問這裡有精神病絲打嗎？

我愛你們❤️

我愛你

我很好相反

你精神嗎

我愛佢❤️

我碌鳩精神

想含

我屌你老母啊
仆街啦

揾我？

有呀 做咩